白宮聯署：終止北京冬運會贊助商稅率優惠，尚欠13,127，1月27日截止！

快啲簽！
今次Solomon吹雞，唔好停喺10萬咁樣衰好唔好？

請copy 呢段訊息去Whatsapp group廣傳

我哋嘅盟友美國人🇺🇸真係睇住白宮聯署嚟做嘢，✅過人權法、🚫禁止武器出口等等，今次聯署由一直支援香港人嘅共和黨Solomon Yue 吹雞，叫大家簽名🖋！

白宮聯署：終止對2022年北京冬運會贊助商的稅率優惠 ⛷—— 停止為共產黨政治宣傳提供資金打壓香港台灣西藏💸！

1月27日截止，只欠13,127個簽名，要簽爆10萬個！！

簽完記得確認返電郵
唔好開分身簽名，否則check到可能被取消簽名

有 D 奇怪
一撳入去 86904 又即刻跳番轉頭 86873

推！

推

推爆你

Push

push

up

推推推推推推

Pishh

推卜

簽左已經，推

已簽

推！！！！

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

簽左2次

推呀

Pish

用hotmail同兩個gmail每個簽左三次

Solomon: 不可能

推，簽咗好耐

推啊！

幫手推

簽

Pushhh

終止北京冬運會贊助商稅率優惠：Done

屌你班deadline fighter

推上去

推呀 屌

pish

曱甴平

簽左無更新 好怪
明明已confirm

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

簽咗 推

Fast la

簽啦屌

推！
唔同線都要繼續做！

差一萬
推呀

吹咗成個月雞終於跌到10000

攞

Done n push

done

差一萬三渣！人呢！

仲欠 9500

簽完就順便簽埋呢兩個拉...
欠 67000

欠 63000

Tui

Done

幫手share

撞

㩒錯不推文自膠

推
肺炎還肺炎
正經野都震做

屌, 㩒錯不推文
再推

簽呀
仲未夠數呀！！！

簽咗 幫手推先

已簽幫推

差5000左右, 推爆佢!!

差4千炸，share 埋比fd

再簽